其實咩叫本土恐怖主義

屌佢老母死黑警夾硬加本土兩隻字上去
咁我哋可唔可以話警暴係納粹警暴？

奶共狼狗

係咁無可疑
仲唔係恐怖主義

工聯會

黑警自己就係本土恐怖主義

建制恐怖主義 since 2019。七二一
本土坑爭主義 since 2014。九二八
泛民投降主義 since 2010。中聯辦

警甴自己未係恐怖主義

本土能量水

飲左考試100分

香港黑警奉行勇毅恐怖主義

本土=港獨
港獨重罪過販毒